男朋友冇返屋企

前日俾帽我戴 冷戰緊
點知今晚已經冇返屋企
係咪去條女屋企過夜

我有錯咩？？？？？？？？？
點解要咁對我

畀多幾頂帽佢啦

Call我啊，我可以幫你

俾帽你帶都只係冷戰 平時佢食住你

連高潮都唔識，緊係錯到仆街啦

我都可以幫派

試過幾次㗎啦
成日衰心軟又一齊返 唉

此post已完

試過幾次都仲忍到 到底你個腦諗緊啲乜

係我傻 係我憨鳩

咁點解佢又要比帽我戴

決斷啲啦絲打

高潮依d野冇左就係冇左,絲打爭氣

何必仲要一齊咁犯賤？

佢而家係我屋企，幫我含緊
快啲嚟接走佢，我懷疑佢係呃鳩含

一齊耐咗有感情 唔捨得
講到尾都係我犯賤

開左個頭就有第二次
你忍得佢一次佢就一定有第二次
更何況 唔應該有第一次
申利：過來人